三罷幾時先再上場 定香港人唔再用

除左85 （85目標亦都比各區警暴spin走）
之後嘅罷工都係臨時先叫 例如102
所以冇成效
三罷係比時間大家集氣 準備 都先可以得到最多人參與
大家可以開始準備未
10月尾？

非大台 以下開放討論

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Push